點解香港人無響應環保少女Greta Thunberg嘅抗議

Fridays For Future 由瑞典十六歲少女Greta Thunberg 發起，以罷課抗議政府對環境污染嘅漠視

27/9星期五係下次全球大三罷General Strike，20/9喺剛過左嘅全球罷課活動，有超過150個國家地方響應
點解香港人一啲反應都無？可能香港人一向無乜環保意識，但係當全球嘅青年都為地球而走上街頭抗議政府，呢排備受全球關注嘅香港年輕人卻一啲都唔關心？國際社會近來經常稱讚香港年輕人，但香港呢個以示威出名嘅地方卻唔響應世界各國都進行緊嘅示威?

即使各位唔關心環境，都唸下我地政府對環境造過啲咩 — 由朝到晚剩係識用納稅人嘅錢去起大白象工程，民生卻用一蚊都嫌多；寧願倒錢落海起個乜撚明日大嶼，都唔肯每日放少150個人落黎。呢個活動可能可以成為我地本土抗爭嘅一大助攻 — 唸吓強國喺國際社會出名污染環境，929講下呢啲都無妨

有興趣就follow TG Channel:

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

遲D問下中共可唔可以搞罷課響應環保啦

香港人太忙

連登日日屌飲管膠
話全球暖化變氣候變化係搬龍門
88

部分連登仔仲係冇撚腦

其實唔少國際學校之前係有

不過可能同尋日之間隔既時間唔夠長
時機又比較敏感
最後無人

香港死得快過地球

梗係救香港先

中國乘機推(佢果味)核電

頂呢班左膠唔順

歐美國家既企業守足晒d環保條例, 搞到成本過高將工序外判到中國同東南亞，搞到自己工業發展完全收皮

欺善怕惡，慢慢中國先係污柒源頭，就從來無針對源頭解決問題

不過唔環保係真攬炒